點睇痢贏左二線隊就打哂飛機

今年鏝都打唔贏 贏咗個正線熱就射到一地都係精

贏冠軍都唔比人打j
咁撚惡

英超而家分四個級數
第一級︰曼城(三冠), 利物浦(歐聯冠軍)
第二級︰車仔(第三、歐霸冠軍)
第三級︰熱刺、阿仙奴
第四級︰其餘球隊

歐洲冠軍都唔可以打飛機

贏巴塞4-0先至係精髓

好唔好意思慶祝呀

打到成個波台成陣腥味

車熱手tier2
阿tier3

獌呢？

你成陣酸味添啦

卡迪夫城》獌 =英冠料

樓主心諗:點解會比呢兩隊波入決賽

真係睇布魯日打賓菲加都好睇過今次決賽

點睇決賽前咁多場波

熱狗乜盃都無 垃圾

米on9
1:鏝，利
2:車，熱
3:阿
4:狼，愛
5:其他隊

但係鏝連熱都打唔贏

好

聞到腥味係因為你係賓州生上面既撚樣

其餘球隊囉

自己係利迷 但睇上場反cup巴塞 仲激動過今場
上場真係激動到瞓唔到
今場基本上成場都係悶波
完咗場j埋個頒獎禮已經有睡意

係呀 原來拎歐聯冠軍打一場就得架喇 ON9仔

27度仲要落雨
踢決賽又肯定保守穩陣至上
算係咁啦
我覺得尾段20分鐘兩邊先真正解放
要不是AB .....

無錯 利一開波就入決賽 唔洗爭出線權 16強 8強 4強全部都無份打 之前反cup 巴都係假既